美女飲醉，險被拾屍......

G

好擔心佢，好想保護佢

洗唔洗咁快

醉雞

正

老G

飲緊花雕？

負評左

麻友唔係一個咁隨便既女仔

係

彩彩世界第一

我撚正
塊牛肉

𨳒

𨳒𨳒

佢個鼻真係好7

下面張圖似食屎

我係某本地品牌嘅時裝買辦，除咗要有眼光同有品味之外，先知先覺亦都好重要，正如有伯樂才有千里馬一樣，懂得欣賞別人嘅創意；先能夠接受和帶領潮流，起碼要做到前無古人，後無來者；有來者都係抄襲而已，因為每次我都要快恨準去入貨訂貨。雖然我經驗豐富，始終工作壓力大到無朋友，我份工作；一年要飛唔知幾多次去歐洲同日韓睇時裝表演，真係忙到不可開交，所以一放假時；我一定要Relax吓。

雖然我仲係單身人仕，但男歡女愛係人知常情嘅事情，外出公幹時，到咗夜晚通常都會約埋模特兒去食飯或飲野，熟絡咗之後，如果大家有feel自然好有機會可以嗒到啲模特，玩番轉一夜情係好正常嘅事，就好似食個tea咁，係好平常嘅，返到香港；因為每日都要開會開到夜晚九點十點至收得工，太夜收工至食野，好容易變肥仔，一般我都會食清淡啲少啲，有時甚至唔食，無無聊聊時都有去搵囡囡開心吓，我個人就比較喜歡玩啲特別野，ＳＭ其實喺好多地方都好多人玩，喺腥港偏偏就好多道德撚帶住有色眼鏡，又話什麼變態呀，貼錢買難受呀，其實佢至係一條可憐嘅雞虫至真，比如無人會餐餐都食大Ｘ樂或者麥當當啦！有能力又有得比你揀；梗係要食好啲試多啲新野啦。

我搵開Yoyo女皇都有一段時間，最欣賞係佢外表夠cold，但每次又比到你無限驚喜喎，永遠快人一步，而且佢係有品味之人，唔會亦唔使跟風，仲好有創意添，呢種性格同我啱晒key，今次返到來香港，當然預約定同佢開心吓，呢次玩咗桌上舞，我洗完白白在地上放了兩層毛巾，我瞓上去再放上個小舞台，我將細佬穿入小舞台上的洞口位置，至於Yoyo就穿上好有質感同性感嘅皮衫褲，佢仲穿得比外國嘅模特兒更好看，佢先用極度誘惑嘅手法，不斷撫摸我全身最敏感嘅地方，將我細佬攪到扯晒旗，硬過條鐵時，佢就企起身，用佢對又靚又迷人嘅靚靚高踭鞋；不斷地踐踏我充了血的海綿體，比Yoyo玩到我心跳加速，絕對又high又過癮，唔知係咪我本身嘅工作關係，特別喜愛睇靚野，比Yoyo對咁靚靚嘅腳服侍住，唔使三分鐘就逼到我爆漿了，噴到成個枱面都係我啲精液，好有feel，出完野；今晚又要預備下一個meeting嘅資料啦，不過經Yoyo攪一攪；已經差足電，可以繼續搏殺啦，今次真係要多謝Yoyo女皇給我完美嘅服務，因為真係啟發咗我好多嘅idea。

至於Yoyo就穿上好有質感同性感嘅皮衫褲，佢仲穿得比外國嘅模特兒更好看，佢先用極度誘惑嘅手法，不斷撫摸我全身最敏感嘅地方，將我細佬攪到扯晒旗，硬過條鐵時，佢就企起身，用佢對又靚又迷人嘅靚靚高踭鞋；不斷地踐踏我充了血的海綿體，比Yoyo玩到我心跳加速，絕對又high又過癮，唔知係咪我本身嘅工作關係，特別喜愛睇靚野，比Yoyo對咁靚靚嘅腳服侍住，唔使三分鐘就逼到我爆漿了，噴到成個枱面都係我啲精液，好有feel，出完野；今晚又要預備下一個meeting嘅資料啦，不過經Yoyo攪一攪；已經差足電，可以繼續搏殺啦，今次真係要多謝Yoyo女皇給我完美嘅服務，因為真係啟發咗我好多嘅idea。